入黎睇下連登仔對試當真同立場新聞嘅分別

試當真幫TVB拍片：

立場新聞收藍店錢做廣告：

好撚正你班連登仔
之前立場收錢介紹藍店就屌到立場啊媽都唔認得

而家個垃圾扮黃channel 上埋tvb 就話賺藍屍錢share 下黃channel

你班撚樣連登仔真係一個笑話黎

你個名=連登仔

問題係同一件事可以見到連登仔有幾虛偽

連登仔鐘意= 黃，死都唔割
連登仔唔鐘意= 藍，最好執柒左佢

同一道理，試當真上TVB 拍片就無問題？

同意有雙重標準。
但係我都見到有人開po 屌試當真喎？
同埋你cap唔同人既留言來做比較可以比較到啲咩？
如果你cap到同一個會員雙重標準你立論就話成立啫。
Cap埋個知名5毛來比較無咩說服力

同埋事實上 每個人「黃」嘅定義都唔同
每個人「民智開」嘅時間都唔同
佢地以前諗唔明賺藍店錢無問題
今日佢地明樓豬你應該要開心

我明啊，但係大家係咪要align 下個standard?

我見到都好多人撐試當真上TVB

如果照呢個standard，其實立場新聞或者其他黃店都可以上tvb 賣廣告都得啦

立場講真話呀嘛
共產黨唔鍾意呀嘛
梗係有咩野都比人無限放大
試當真呢啲
啲片最多咪鳩up下，冇咩殺傷力之餘分分鐘仲可以利用，睇下之前唔知做咩無啦啦勁多人瘋狂無意義重覆佢地係片講嘅野就知

利申：覺得兩邊單講件事都唔抵幫，但如果會道歉嘅話而冇下次，我會接受

其實出post 係為左提下大家
個標準唔好咁唔公平

好多黃店一直都默默做好本份

而連登仔連上tvb 拍片都咁多人like

真係對佢地好唔公平

依套係幾好睇

推

執柒左佢啦tvb

你講連登仔標準好唔公平就ok, 但你攞兩個post 唔同人出嘅post就公平 咩連登仔係一個整體黎？ 每個user 有唔同意見你就定義哂所有人，有欠公允喎師兄

比$賣廣告 同 收$賣服務好似係2樣野

Yes 一個係賺藍店錢 一個係俾錢俾藍店賺

如果咁講，立場收政府錢賣廣告，叫你班人去大灣區會唔會ok?

我諗其中一個比較點係 正皮同負皮嘅數量？
樓豬撐立場賺藍店錢面發聲 俾人負皮。
其他人撐試當真賺藍店錢出場 多人正皮
從而睇個風向。
應該係除非唔係

其實無論立場達哥定豪哥都有人撐有人反，喺兒登都一樣，所以唔係「兒登仔鍾意就撐兒登仔唔鍾意就反」而係每個人都有自己preference同bias，要鬥黃要set死一條線話名人點黃法先值得撐係好困難，無可能話邊個一幫襯藍店就反，但係咪講撐黃但日日食藍店又無問題呢？我覺得好難得出一條客觀嘅線出嚟，所以認為每個人有自己心入面定嘅界線無問題，總之大家都係向住同一個大方向前進先最重要

問題係而家好明顯有人完全係行緊相反方向，所以先要出聲屌

如果幫tvb 拍片都仲係同一個大方向嘅話，sorry 真係好難認同

ming 仔 達哥當年比人屌到反皮又記唔記得？ ming 仔仲捐左20萬落612添

立場係報導新聞 講真話
收入係廣告 用藍屍錢營運講真話
Why not

試當真 連2020回顧都唔敢提政治
係本身立場都無埋

以下僅代表本人立場，並不代表任何連登仔

杜狗有句我好buy 大概係「我夠膽來賺人民幣，又夠膽屌你先叫有種」
大概係咁啦。
如果今日我屌柒藍店，個藍店仲搵我合作，俾錢我洗我諗我都幾樂意。
同時對家搵我合作，我仲有個抉擇權係我手。
如果合作內容係叫我promote有違本人政府立場、良心嘅言論 我會選擇拒絕。

希望連登仔會明白，一個channel、一間食店乜種類黃店都好。佢地都需要錢去營運，呢個係一個好現實嘅問題。

所以我自己唔覺得敢屌藍店同時賺佢錢有咩問題
但係如果因為要賺藍店錢而禁聲（鳩栢豪）就真係會顯得好cheap 好柒 唔抵撐）
咁當然，試當真有無屌tvb/佢敢唔敢屌tvb就後話啦
但我都仲會當佢係同路人（暫時） 除非真係做咗咩違背良心嘅事再算

都係個句，其實佢地咁樣同幫tvb 宣傳有咩唔同，照某d連登仔講，唔通梁美芬比錢搵佢地拍mv，佢地都重係黃，唔係呀麻。

試當真唔係藍係咩？如果咁都唔係藍，達哥個d又點解唔係黃？

On9! 做到出面幫tvb 拍野都重可以吹奏係黃，笑撚死。

咁講，其實如果佢呢個時候講佢自己係邊一面，先去拍tvb 片賺佢錢我會覺得ok

但好明顯佢地channel 到呢個moment 仲玩緊中立

所以先咁多人屌

不嬲連登仔分黃藍都係睇個人喜好架啦
同埋連登咁多人，又好難講到係同一班人黎

佢2020年回顧都唔敢講政治野，邊忽屌個藍？

大方向係指大家都有一個共同終極目標，而不論有人認為温和方式有人認為激進方式甚至有人覺得撐黃食藍無問題，都係一齊有個終極目標喺到。而温和派屌激進派，又或者深黃覺得淺黃幫tvb手係觸及咗佢地條底線，呢啲咁嘅問題其實永遠都唔會拗得完，唯一後果係黃圈慢慢失去connection。我當然都有自己preference會想屌啲人食藍店，但試下諗深一層屌佢地係咪最好方法幫到黃？我就覺得建議佢地唔好咁做就已經夠，因為正如我所講每人有自己point of view，如果我說到佢最好啦，但佢繼續食藍店我屌尻佢係咪就係幫緊黃圈鏟除異勢力呢？呢個先係值得大家思考嘅問題。

如果佢表左態係黃，去拍tvb 片賺錢，我覺得無問題，對家幫你證明黃圈係成功

不過佢地搞左咁耐仲扮緊中立
sorry , unsub 得架喇

邊到淺黃？由頭到尾玩緊中立呀人地黃係邊呀？黃就黃起有人係連登幫佢地吹奏？

咩ming仔達哥嗰到我已經提及過，其實你睇下隔離啲po有啲都屌到豪哥仆街冚家產，嗰陣亦有人撐達哥ming仔，事實上有兩邊唔同意見嘅人都有

其實我講淺黃嗰到無講話係豪哥用tvb純粹做例子，而豪哥係咪黃定中立就因為佢自己無實際表明過所以各人有各人睇法啦

所以而家就係最啱嘅時間正視聽，拆穿佢地扮黃但其實係偽中立嘅事實

你如果表態係黃，講明而家就係賺藍屍錢狀大黃圈

咁樣係完全無問題

連登仔 : 用支牛買GME 比錢中支賺 上連登屌柒試當真 =深黃
試當真 : 深藍

所以我都好理解對佢地失望嘅理由。
佢哋係藉翻拍連登潮文爆紅 係連登瘋狂比人討論。
（咁大件事無人講條片558k,寫實的天能得234k)
取之於連登但又達唔到連登對佢哋嘅期望

無表態中立撚=藍

去到21年應該係共識喇下嘛？

呢個亦都係一個值得討論嘅問題，黃係咪一定要表態，同埋黃圈人士賺藍錢有無問題可以分兩個問題諗，我覺得未必有關連

OK ,不過聽完你會唔會去？
到底係過程重要 定結果重要
唔通有有個好黃又乜乜77既同你講 食屎好你就要食？
聽人講野不如聽下自己講野

一個咁大嘅社會議題其實好難有一個絕對共識點樣都無可能令所有黃嘅都認同中立撚=藍

如果係咁講，咁大學畢筆做狗都無問題，大家又何必屌人做狗死全家呢

佢入面都有個黃嘅初衷，打人打得細力d 呢

點解要道歉你以為自己邊個

鐘意嘅 做咩都黃
唔鐘意嘅一捉到佢就要屌佢藍

其實有關連，如果你係公眾人物的話，唔表態幫藍店，比人話你係藍屍都應該好合理

當然唔係公眾人物就另計，因為公眾人物係食大眾嘅market

好撚悶！兩邊都係偽黃食人血！打和super！

如果連登仔叫開雞
你係咪死雞蟲？

上得連登乜撚樣都有
以為連登「黃」？
依家仲多五毛mon po狗呀

又鬥黃真係好煩

個channel 係黃架咩？佢唔係黃嘅話點叫鬥黃啊

係人都知佢地黃架啦
宜家幫下TVB有咩問題 黃channel唔洗食飯?

係人都知佢地係黃？ 點知啊？

幫tvb 宣傳其實無問題，不過佢地從來無講過自己係黃啊，仲係扮中立啊

中立派幫tvb 宣傳唔係藍係乜？

講真，小薯茄，啱channel, 一百毛都拍過咁多黃片，表過態

試當真呢？一直扮緊中立呃油水咋

豪哥許賢佢哋本身係黃
但試當真呢個channel玩緊中立路線食哂所有觀眾
可能關佢哋唔再搞自己channel跟游學修搵食事

係咁嘅話無問題，開個post 出黎話自己係黃，幫tvb 都係賺藍屍錢，好過而家扮中垃繼續扮野騎牆

近排勁多post日日吹奏試當真 咁撚多打手 緊係喪兜啦

其實本身都對呢個channel 無野，諗住佢扮下兩邊呃飲呃食

但去到而家拍埋TVB 野，咁就唔該唔好再扮黃喇，好撚想嘔啊，係藍嘅就認左佢啦

唔好偷換概念 一個喺藍媒宣傳自己 一個宣傳藍店

不過都睇試當真唔順眼 因為啲人樣衰

首先宜家你係想正視聽拆穿啲偽人扮黃，如果係咁就要先定義點樣先叫黃，呢個問題係要先解決。所以先關係到我頭先嗰兩個問題，黃一定要表態？（唔表態=中立/藍？）同埋黃名人一定要以身作則唔可以幫襯藍店？當然要答咗前者先定義到後者嗰個「黃名人」套唔套用到落現實一啲公眾人物上面。

咁我用豪哥做例子，佢無實際表態過，但佢拍嘅片同live有時會有明顯隱喻表黃（當然都可以話啲觀眾自我代入/扮黃呃view），無論佢私底下定公開有無表態，都係有1/2機率佢內心係黃但唔表態，咁樣嘅不確定性下佢去食藍店係咪就代表佢一定係藍/所謂中立？我覺得喺個不確定性下唔可以點定斷佢係咪扮黃，亦代表所謂正視聽其實只係因為佢幫tvb手而「屈」佢係藍。咁關連到另一個問題，當佢可能唔係藍，幫襯藍店係咪會令佢變成一定係藍呢？

林鄭都冇話過自己賣港，即係冇賣港
不確定性下佢有1/2係黃

講到明仲有得呃藍屍錢咩
同樣佢以前D片同抗爭期間都表態好多次
更何況香港人果然真係寧願討論藝人咩立場都唔理正經野

你因為佢黃先subscribe佢？
係咪搞錯咗d乜

佢同伍公子拍個條兄弟爬山 撕了 同孫文的野望
仲唔夠黃咩

因為佢扮中立所以unsub=因為佢黃先sub？
係咪搞錯咗d乜

如果你有料到講到明都呃到藍屍錢，咁咪無問題

大把黃店貼曬文宣都仲做緊落去

大把channel 表曬態都仲做緊

你就可以玩中立不特只，仲去tvb 拍埋野？

咁你咪唔好賺黃屍錢囉，無咩所謂，不過唔好繼續呃人喇

去到2021 年仲覺得藝人係咩立場都唔係正經野？

喺如此情況下，佢嘅施政完全不利香港人更只有利大陸人，我相信咁嘅情況已可以客觀稱佢為出賣香港人。

去返黃藍個例子，食藍店係咪足夠證明佢一定係藍？只能說就係黃圈嘅人都會有唔同取態

佢點樣「扮」中立
扮係主動做嫁喎
會唔會係你主動認為佢係黃 然後唔啱你心水又屌佢扮？

簡單嚟講即係毒撚覺得條女係女神唔痾屎 有一日發現原來佢係痾嘅屌鳩佢破壞自己幻想 但其實女神從來無同你講過佢係唔痾屎

重點係女神無叫過你因為佢唔痾屎而當佢係女神

試當真睇住連登出片
個個就high撚到癲

咁你又講得啱，其實試當真係藍channel

豪哥冇話過自己係黃
ming仔開live話自己係黃
ming仔黃過豪哥

唔好為拗而拗啦，拍片暗示立場唔計，一定要開宗明義話自己係黃先計
咁林鄭都冇話過自己賣港，佢係咪冇賣過港？

扮中立唔係我講，我純粹笑鳩你邏輯有問題

其實係因為佢藍先subsribe 佢

所以執著個點係「何謂黃」
賺藍絲錢算唔算黃？

而好明顯有啲連登仔雙重標準，亦係樓主開po嘅目的

不如介定下何謂藍先

我覺得好過界定咩係黃

幫TVB 拍條黑警劇MV 係黃定藍？

做狗但係捐錢俾黃店612算唔算黃？

連登仔明明係一班唔同既人，硬要屈到係同一個人雙重標準咁

大家留意番個會員
個各位網友 成日見佢亂咁講嘢

又打稻草人
豪哥一個去拍比你講到用試當真個名加成隊去拍咁
利申 唔讚成佢去拍

算

呢類型既post其實目的係想「重判謝霆鋒」定「輕判個差佬」